兩人確診武漢肺炎 紐約證交所下周一關閉交易大廳

受疫情影響，紐約證券交易所將於下周一（3月23日）開始，暫時關閉交易大廳並轉為全電子交易。 公告指，紐交所在紐約的股票和期權交易大廳，以及在三藩市的期權交易場所都將關閉。 公司向交易員的通知中提到，有兩人在周一檢測時對武漢肺炎病毒呈陽性，分別為一名紐約證交所的僱員和一名交易員，兩人本周被禁止進入該建築物，他們上次身處現場是在上周五。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020

美股個市會唔會有影響？

道指又趺

大檸樂

係咪玩撚完

用得全電子交易
之後係咪可以炒哂班人反正無佢地都交易到

另類救市方法

今晚又熔斷

交滴現場

交疫現場